各區出現大量大陸人

佢地收錢投票

大陸人可以援手？

岩先票站出面聽到蝗語 大陸仔樣
仲要係屯碼區 咁撚入都有

超過100%投票率